[連連歡樂鼓浪順風] 二月廿八日田草十場賽日討論區III

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算28/2成績):
中出大俠 607
長井 551
華可可 422
天堂之門 374.5
屠殺馬會 312
尊兄 215.5
T. Partey 147
俊歡騰 111
金仕芬 74
蘭仔 60
Goldonsixty 49.5
蔚藍海角 33
Greenwood綠木 25.5
新力必 25.5
迴光物語隔離 13
大衛希斯 7.5
しっぽ 1
F_TOTTI -17.5
扑濕瑪莉 -21.5
夕陽紅 -31
bot -34
なつめみお -36
彩虹RB -57
福逸 -59.5
波利 -61.5
時時精綵 -65
冼毅力saint -69
宮澤有紀寧 -83
南珠隻狗 -85.5
單挑冠軍 -103.5
梁家俊(無傳承) -109
艾力臣 -119
覓腸 -132
Win神Ho -132.4
七色交響曲 -134
拿樸迪 -134.2
心靈投注 -135.5
當家精選 -139
火箭拳王 -142
迷柏寶 -154.5
郭劍橋 -160
Adnan_Januzaj -160
屌撚左 -160
畫個大圓圈 -160
蜻蜓點水 -160
真心呼喚 -161.5
智高無上 -163.5
我愛摸lin佬 -167
方嘉藤惠 -174
切柒裂桃 -177
烽煙 -202
奧書 -202
冬天沒有雪花 -232.5
甲乙丙丁 -233.5
大外一氣 -234.2
金世正 -239
zacpurton -245
小川ともみ -257.5
SakaXhaka -273.5
Priestgod -276
吳宗憲騎加州雷電 -300.5
人一世勿一世 -305.5
Saho -399
寶高 -520

28/2 馬PO精選:
R1 盛勢 (屠) 輸
R1 合金之星 (Priestgod) 輸
R1 坪山新星 (梁家俊[無傳承]) p$63.5
R1 太陽戰馬 (真心呼喚) 輸
R1 合金皇 (火箭拳王) 輸
R2 怡心聲 (金仕芬) 輸
R2 寶貝兒 (冼毅力saint) 輸
R2 攻頂 (金世正) w$59 p$20.5
R3 知道必勝 (奧書) 輸
R3 美麗滿紛 (新力必) 輸
R3 團結精神 (冬天沒有雪花) 輸
R4 尚方寶駒 (華可可) 輸
R4 電訊火箭 (宮) 輸
R4 叻叻精彩 (T.Partey) 輸
R4 威威高星 (七色) 輸
R5 合夥雄心 (Win神) p$24
R5 變數 (烽煙) 輸
R5 電子兄弟 (しっぽ) 輸
R5 好大大 (中出大俠) w$232 p$59.5
R6 太白山 (尊兄)
R6 保羅承傳 (覓腸)
R6 冠軍名駒 (なつめみお)
R6 雷霆戰駒 (人一世勿一世)
R7 威力飛馳 (俊歡騰)
R7 全才 (扑濕瑪莉)
R7 全民佳知 (彩虹RB)
R7 路路醒 (郭劍橋)
R8 胆大威猛 (甲乙丙丁)
R9 奮鬥雄才 (寶高)
R9 傳盛 (南珠)
R9 連連歡樂 (蜻蜓點水)
R9 輗多福 (憲)
R10 將耀 (蘭仔)
R10 帝豪寶寶 (大外一氣)
R10 白鷺飛翔 (saho)
R10 志在四方 (大衛希斯)
R10 川河明駒 (智高無上)

潘騎王到底有無

lm

阿般未贏過加州系既馬

細潘

今日飛曬莫雷拉 易賭好多

記得加州福星輸個鼻

樂益善戰意十足？

大細潘騎王之爭?

S1-1 晚上8:00 巴斯塔基亞錦標（1900米表列賽–泥地）
S1-2 晚上8:35 北風錦標（1200米三級賽–泥地）
S1-3 晚上9:10 詩栢草地短途賽（1200米三級賽–草地）
S1-4 晚上9:45 納哈爾塔錦標 （1600米三級賽–泥地）
S1-5 晚上10:20 傑貝哈特錦標（1800米一級賽–草地）
S1-6 晚上10:55 麥通第三輪挑戰賽（2000米一級賽–泥地）
S1-7 晚上11: 30杜拜黃金之都錦標（2410米二級賽–草地）
好似年年都係呢幾場

何澤妖最後贏家

跟格算

全才
6寶搵撚人中

弱智。

我瘋又中

田狗咩事

仲話跑打比
88啦

全才都識贏，cls

今D馬西到咁....

全才掟甩贏

熱門

彭蛇 13

用田雞博馬算唔算抵死

又彭國年

俾天才上左身

全材俾彭過年破處

雷神做咩鳩

唔識贏既可以咁贏法
唔識玩了

馬雅仲垃圾過黎海榮

爆

爆到地裂
啲事後快啲出黎啦一次過唔好煩

六環都收皮

又一次on9,拎全才拖kc

我潘

彭蛇

勝得威風得唔得架

格萊美係入面塞塞下

加州十大千八都短

潘狗換人贏啲馬隻隻20倍開外！屌你

屌 想要路路醒最後買左全民

隻益善應該2班夠跑
前面步速on99
不過打比就太大貪

賀銘年上呀

幾時播

6環知道凶險拖4隻都斷埋

星期六

全才係咪一鞭都冇落過

@奧狗
6寶應該無人中啦

Thanks

呢隻長D似唔錯?

潘騎王重燃希望
唔好假希望plz....

馬雅 走呢d位 呢到係香港唔係澳門呀

潘狗唔係好肉緊啫

揀左精選唔記得買 覺得自己好on9

唔識贏嘅馬可以蝕到嘔再贏甩

今日真係唔識玩

新報有個玲瓏過緊3關W

才系搏殺

拉狗擺明搞事
望曬空一鞭唔落

全才

唔洗買嫁啦場場hea騎

十抽一 100

我

寶高

連買 3 注莫雷拉

唯有強制說服自己韋達才系無視賽績

1.33騎王 依家1分都冇

奮鬥

Lm

截

挽留彭蛇

派錢呀都要揀得中先得架…

lmmm

LM!!!

如果佢係試馬既
今次效果幾好

老豆又想屌鳩我，好彩今次我生性

埋單輸700算
淨低果D唔玩

係

勝得威風回咁多飛

之前就韋達 乜鳩將王 閃得快冷披捉唔到
今次捉到佢就冇腳
吊那星

KC 拉 巴度失踪

我都錯左腳

好彩上個post有清post過今日三才出擊
走甩左第一隻, 今隻終於扑中

無敵勇士今場跑得返又爆

切柒又贏到唔出聲

呢啲馬跑得咁少搵潘狗教下馬會好好多嘅

全才我中到傻

威之星

路路醒唔信 啱啱羅富全去咗場
潘頓個隻就重磅
我已經都冇要樂益善同go gym
賭馬唔簡單

識我嘅都知我全才追左好耐

今場覺得發財寶有啲機會偷雞
去完從化試閘都好睇 今日外面有得衝下 韋達又有
博雷狗失手

再中二百萬

其實點解彭蛇會得堆狗餅騎

想要place

半9全9？我屌你老母啊

10c

法國佬個個唔搶閘唔識攝

騎師王得分巴度:0

係驚呢點

無敵勇士咁冷抵玩啦

今季佢未甩過p

抽中你呀巴打，有無payme or tg me

想要都柏

牙拉會唔會3 win反cup騎師王

呢場唔信啦，反而第九場個隻新馬你點睇

奮鬥齊山當奮鬥雄心咁賭

奠雷閪7場0分, 究竟會唔會3場反cup做騎王定0分到尾

都柏名駒P !!!

廢事po飛

巴打 payme u?

Win啦

唔係好睇透到，不過冷p拖吓都好，13 d冷門成日伏d 3,4名

唔洗派佢啦，佢老闆黎

pay埋我

富者越富

慳注中唔到條76倍孖整定今日清袋

南珠隻狗巴打？

我都想要
你睇中佢啲咩

度番條1000倍三寶

下場俾隻追數得唔得呀奧蛇

大潘會唔會拉埋3 12一齊死

呢隻拖d咩先

佢唔想收

13睇唔透 但巴度更睇唔透

奧神有無追數料

就咁買位置

高寶蛇

都柏名駒P

銀馳Win

2x1當波買

屌一出排位都知佢一定賭知道必勝
唔知扮乜春

講緊何妖隻才系，不過呢場巴狗0分發財寶我去賭賀狗算數

成g寶

寶高JER 9奧狗

咁岩記得佢講過

可能輸錢

好

買下 賀銘年 騎豬王

又諗住冷幾耐c啊屌你老母

日常

紅酒之寶有D Feel

一了跑完都柏冇影又話射緊孖寶

賭咁耐依家先知咩

得閒Send D Gay圖比你

我好多tg acc

綠色勇駿夠膽就跑頭3

奧神一陣反手迷潘

莫雷拉死埋呢隻佢唔該

想睇唔夠膽大快之後無

講真，我唔鐘意比料就係因為你呢啲仆街影衰雲加

我比埋今次以後唔會再比

贏輸都係咁講

奧神真飛

呢場仲唔係潘雷Q

呢隻唔信會冇

跟左都柏

全日一個位置都無既雷神
仲要最難既4升3班
再加埋外檔
1.7？
我買都柏名駒唔好？

文一對有 feel

唔好啦

買Win

暖在你心

田雞

仆街冰撚夠角未啊兩隊仆街

下，你抽中？

下 唔撚比？

11c

跟

雷狗單日大轉向

多謝奧神同賀年

屌你咩菜頭

呀奧咪理啲仆街啦

有冇為金世正著想

奧神好球

買左4-9
冇買9-12真係on99

勝得威風都輸就摺埋翻南非啦

奧神強到

大賭w

佢巴西人

根本單棍都中硬

笑撚死

賀狗嚇死

支持我奧啦屌

奧蛇勁到唔好唔俾 靠你救命

留返d機會比我呢d窮撚啦老闆

9號做膽諗諗下都唔知拖乜
最後買佢位置算

奧神

都柏名駒幾驚追唔切

呢隻勁到放同留都識

咁邊個南非
定係雷狗以前係南非騎

奧總咪撚理d柒碌啦

雷神潘狗咪上啦

綠色勇駿落班又配雷狗

都柏林如果潘騎應該贏咗

你今晚同佢訓番晚咪有錢

買左都柏p
Qpq冇要雷神要左潘狗

法國全部垃圾

田雞囉

佳景福星贏埋做駒王好嗎

豬死了

吓原來識追又撚賽績派

俾田雞嚇死好彩最後都望到空

如果跟住開知道再勝銀馳田泰安落地獄啦

田雞NIGGA國

屌你老母 刷角未

兩個紅衫女好正

12咁都唔駛望空
起碼好眼光咁款

贏馬唔洗刷角咩

你條垃圾

都柏拖咗巴度 屌佢老母

你有買威之星咩

巴度今日算9數啦

仲差兩角 屌

毛里裘斯

巴狗又學埋田雞D野
有就全日有無就全日無
ON99

田雞南非騎過

賀蛇騎屍王都應該可以了

乜撚野半9全11啊

咁快gel

12c！

黃俊開齋

12 先啦

邊個騎師騎胆大威猛都係拉到上哂口

奮鬥雄才廿幾倍落到10倍

-1-1-1

條友跑完香港盃就冇出過賽 休業咁耐仲要染埋個金色頭 轉行去夾band?

13做埋得唔得

派未

我有拖

12!雷神

比我過多關先得唔得

黃傻0w 肥文打疊
4倍你買埋我果份

下 馬輸咁多唔講？

下場補中

得

無敵勇士

比多隻角黎啦

勝出搵既錢夠佢退

鷹之團咁既能力咪照贏囉

巴度100%

第九場新馬賽

你條on9

點解會熱落連連歡樂到

笑死

雷神3寶？

2 巴度 0

辣臣咁冷

100蚊all in 邊隻好

點解仲有人買連連歡樂

買左威之星，又係識走光無位置

你贏晒囉得未

騎果個垃圾

依場迷唔迷潘好

何妖

黃俊開齋?

50wp 佳景

比多c未啊

13！！！！！！！！！

潘真係好撚難買
睇佢去唔去

13了

威靈頓獲得了角球
總數13

輗多福冇人要？

知道再勝

3格應該無啦 2格收貨

愛你

愛唔係得個講

要做出黎

你老尾辣臣頭耷耷 贏撚到咩

佳景福星lunch注啦

咪撚基啦

馬會7:0

唔比人哋絲黎？

我信佳景福星

燉燉燉

你男人定女人

都有窿

梗係有丁

南狗今日贏幾多

男人窿不了

奧神今日贏幾多

我拉後上騎王？

有冇過落依場呀奧蛇

我中間輸

而家執緊餐lunch

路路之星

奮鬥雄才

屌

唔記得轟三寶

弱撚智

連連歡樂

戰鬥英癱

想買黃俊位置 睇下會唔會係最後一次買你

潘狗騎王係咪無機

奮鬥雄才點睇

賀銘年gel

戰鬥英雄

原來寶高要咗 唔要了

你隻馬得唔得

連連歡樂係咪有得諗

冇人支持黃俊開齋？

識野

Real

威妙星今日咪又係冇

我都有買

坐穩就然

奮鬥雄才大船

追唔追連連

寶高蛇竟然揀條撚樣d馬

有無人要shit恩

一係贏
一係你墜
別無他選

馬雅實力去到邊

爆啦

馬強馬壯馬達馬雅
排第4

14差1
2格ONLY

精彩有你爆呀

佳景福星

賀銘年又贏一場

辣臣都咁冷

求下佢贏埋

潘狗騎王又中風 屌

呢場太多馬揀

相信肥鬼

奧蛇今場心水係咩?

佳景福星 100%

點睇佳景

咁多人揀應該會燈死

必長勝童年回憶

唔似

黃俊,終於整返場啊!

必長勝支持黃俊

再勝!

冇特別，自己過緊1,2,5,7,14 QPQ互串

葉楚航又贏呀~

輗多福多汗濕到

4-7. Sure win

必再勝點輸

迷肥

巧

重注

巴度大熱, ON撚9咩

4-5 sure win

沙拉？

YES

爽 巴度

連連歡樂轉倉啦

乜撚町戰鬥英雄

乜野戰鬥英雄

方嘉柏我屌你老母

再勝

升班大熱又有我屌你

黃俊放頭燒死埋連連歡樂

黃俊屌你老母

知道再勝2班頂啦

弱撚智

咁樣爆晒

等轉程轉場
似告仔撚緊馬主

連連歡樂今次有咩藉口

潘頓咪搞事啦騎王

戰鬥英雄劏左我個p

1.33騎師王

Win

連連歡樂出黎搞笑

黃俊退得役

聽左就發達了

如果斷樂益善一關田泰安墮馬死啦

有馬燒唔計

呢個馬主咁撚高調抵被人撚

沈集成 巴度

賀銘年騎王係咪已經gel得

捐骨髓果然無令人失敗

連連歡樂走啦

黃俊同陳蛇一齊執包袱走啦

方蛇大法

垃圾希斯

有4關正選好有信心

黃俊都係算把啦
Thanks for the memories

番澳洲？

潘頓追淨2分

屌雷神臨尾放哂咁比人追過第三

輗多福搞咩

連連歡樂馬廢啦
個傻西馬主

係咪馬主送都贏唔到
俊哥你退役啦

尾場繼續巴度

買左賀狗騎王點補飛好

邊度有800米俾佢跑

我都買撚左

咁買要幾錢

好緊張 超多汗
開閘失蹄

蔡明紹幾時死呀… 又轉隻馬嘅過往跑法

14x14x2

諗住博番第一場個水準

騎馬送外賣

賀蛇騎師王 拼了

柒堯幾時死

1000 真係好撚難賭....
都係小D掂

白鷺飛翔冇得輸啦

呢條垃圾

1000未撚中過

潘狗p

佳景跑到咁都差啲追到

越快越好

辣臣一滴都冇好恐怖下

我都買咗 一出閘咁樣已經知冇
呢隻馬點都要放出黎
希斯啲馬真係買到怕

我買咗

想要威進駒

比個落飛呃左加注

田雞呢

大麼最後一季全部馬都揸到1滴都無

尾場加油啦，我收工lu今日

仲未得？

覆咁耐磅？

做乜咗耐

點呀 係咪退錢呀 唔係就快啦

同你飛埋馬啦，仲想點

除咗銀馳俾多隻黎

見到波果隻好想買

含馳！

拖4,6,13

睇吓精選

尾場想買球

志在四方？

方蛇啲Fd

巴度直路1000數據幾準
雖然有平海比佢擦數據

雷狗fans幾勁，咁都有過關飛

祝贏

點先唔場場賭

尾場會唔會馬雅爆冷

你唔係燈9達少咖咩

香音

我一棍銀馳算

收工

輸咗就打和

又打和

巨額過關

咁仆街啦

講低埋我尾場睇法

你如何有睇課閘，牙拉好刻意將隻馬唔埋欄去試

而家係睇啲配備直路騎落會點

我度步速呢場正常冇馬走應該好賺

基本上早段順走攞欄先

慢步速直路走甩係我預期嘅走位

腳就要返3,4,6,13

其中4,6比較鐘意

祝大家贏多啲

足智彩角球睇岩邊場呀

買左賀狗騎王 希望6號無影

你補6p 咪得

6冇影 田狗win

留返你發揮啦

我馬仔唔贏啲點追你對家

將耀好閪,唔知幾時先出

好慘

潘頓騎豬王加油

樓上做乜撚

志在四方

上面玩另類乞食?

最後將耀

告東尼底出？

潘狗又一隻馬換人冷到20倍

燈下自己先

大家一齊嗌吓

就咁

收工88

賀狗騎王有無100倍

幫你gel

LM

富豪寶寶

贏咗點算

派囉, 可以點?

咪贏

打唔到和喎

PM左你PAYME

派到打和

觀世界！

依個都係一個打和嘅方法

支持譚仔阿姐今場

莫雷拉 尾場一定西

馬都反手？

志在四方冇人要

我迷潘

綠色有運星期三先贏

宇宙英雄

銀馳仲有1.4位置？？

將耀

6環開2有冇錢分

田雞報仇咁報

牙頓同拉密密斟

上次爭騎王 今日冇野爭

買晒345檔

射緊孖寶

祝中

咁堅

今日大把貨
慢慢被你跟

是 劏鳩雷神

潘狗

蔡？

易撚到

我蔡 輕鬆

成2個馬位

2串1 thx o

贏到收曬薑呀

奧sir

田雞
上次輸得慘

田泰安落地獄啦

感謝奧神

仲以為潘會頂鳩死佢

THIS IS 蔡約翰

屌 賀狗咁樣輸騎王

屌....

善傳萬里 last 頂唔到....

Thx奧神

Yeah yeah

田雞定賀贏騎王

奧神勁撚到

好彩中pq 345檔包晒234陪

真係斷第7場

奧總

阿nigga上場騎緊乜鳩

差啲中埋四重

銀馳有冇報打比

屌你田狗繼我三重彩

唔係win咩

似賀
3 個第 2

潘狗假希望 好撚心痛

贏場1400又叫打比

唔係計嬴頭馬先?

田雞真係

樂益善轉人啦，唔好再俾個垃圾騎啦

平海福星

仆街賀年狗香音三疊跟前

屌你老母潘狗

講真好撚唔公平 佢轉配備換人
佢唔換都唔片照贏咪笑鳩田雞

我根本好有信心呢隻

劇本都諗埋

收工

訓覺

平海後上 金鎗咁
呢隻放頭

四重彩輸個鼻，將耀

轉邊個？

你似大勝

This is John size

善傳萬里如果第 3 贏返幾舊水

Goalll

預言家

六環頭關太能癲

133快時間贏
打比黑馬

賀銘年騎王！！

Same

仲估潘狗會攬炒攝住一疊頂死雷
不過榮生咁撚惡佢廢事玩野

一早收哂薑

頭3都中埋

估唔到贏條街

呀榮生咁想贏打比
快車本身都係短途跑上去

賀狗騎王嚇死人咩
隻香音騎緊咩

派幾多

三寶有冇10倍呀

好撚痴線

唔知

有無得派

論血統銀馳係有長力既,雖然跳成600米睇神仙決定
Between check左有報打吡亦冇退到

榮生贏過啦大佬 奔騰

呢場點都唔會買到香音啦
賀騎王對手得潘狗
而潘狗人如其名，唔好對佢有期望

唉，六寶比人中哂

6環2關跑第3
吐血死

英超邊個會嫌多

叫條事後狗派

呢到有無30000

跳咁多得唔得呀
仲要前置馬

屌你最撚肥係方狗呀
咩戰鬥英雄川河 轉一場泥過冷河 嘩屌

我孖T都冇拖 90萬屌

尊重啦 佢賭神

無咩賽程可以再出
搏馬會會揀，呢場+10以上

奧神發達唔係無原因

貼飛撚鳩我地D輸錢傻閪

好彩唔撚慳拖埋隻13
你老尾隻將耀

戰鬥英雄？
真係難捉

又得我地輸

死傻閪今日都輸？

貼埋比大家賭

慣架啦

我自己on9 見到撚羊飛左

我連精彩有你都有拖

又嬲

係呀屌你老尾

日常啦

叫咗一棍銀馳

好撚小氣

去唔到尾場嘅話點一棍

我事前，不過講過我會慢慢淡出

戰鬥英雄上場偷入面上都冇, 今場沙田居然跑第3

飛撚左佢買PQ 博2,3 位啦
13膽拖4,6 兩隻腳影都無

我求下你咪再係度俾

[快快有迎有] 三月三日谷草九場夜馬賽日討論區I

串1果種信心

比楊明綸玩死
第9場買連連p 比佢殺
第10場條4連又比佢過左隻將耀

本多終勝啦

咪臭系 分薄灑

仆街PR 開PO
睇黎星期3好撚兇險

我切今日點

完場就搭新棚

有時就係咁
比D撚樣黑撚住

輸餐LUNCH

你lunch食咩

狗糧

7號有場1800

切今晚睇唔睇

睇呀 不過又預左輸波輸錢輸健康先

唔好話比佢地知我同你一齊食LUNCH

同

又有本去綠色個版胡亂揮霍

gel左個騎g王

今晚場場精綵

好撚兇險